{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 고랫부리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、ペンションがペット入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキュー場(炭+グリル)を利用でき、1setの料金は50,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただくことになります。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが利用できます。 プールは2019年6月8日にオープンし、カラオケは波の音、海の音、風の音とともに設置されています。 ペンションにはフットサル場、バスケットボール台、卓球台があります。 駐車も可能で、付帯施設としてはパラソル。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に、追加人数がある場合は事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションがペット入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー場(炭+グリル)を利用でき、1セットの料金は50,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやカラオケルームはありますか？",
            "answer": "プールは2019年6月8日にオープンし、カラオケは波の音、海の音、風の音とともに設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、バスケットボール台、卓球台があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。付帯施設としてはパラソルもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 804
    }
}